沈陣營第六十六期 － 不聽師父言，沈判在眼前

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一個post

沈陣營第六十五期 － 直條紋西裝的神秘力量

各位師兄弟請推爆舊po先過嚟推，多謝

\|/

8500

頂你個名

藍師兄搵到野做未

仲SH?

我有利潤都死守

原本張期都諗住可以守到收市,臨收市急插攪到而家止蝕左佢算數,700正仆街黎

要死就死，唔止啦

好細注？

你做咩會咁

啲錢流晒去公用股
下星期月供又要供貴嘢

應該係恒牛

大師會戰勝歸來
牛call會掃進棺材

師父仲唔快啲蒲頭！
啲爆炸put呢！

No

師父呢排成日自燈
話預咗自己put輸哂

今日好似唔覺有3.9
定係我miss左

mola mola，師父我知錯啦，我唔玩啦，比返啲錢我好嘛?

啲地產股食晒屎

跌夠未呀屌你沈卓盈!!!

冇按自己冷靜時睇法，瀨嘢，一下就輸，依家唔使睇圖，等跌多2、3蚊先溝，穿晒均線冇得估跌幾多

師父：上菜

估唔到師父嘅大茶飯係食火雞聖誕大餐

中伏

今個聖誕畢生難忘 正式確認
各位徒兒請準備享用

遲下再加隻黑天鵝你歎

我都唔想玩啦, 比返啲錢我好唔好

唔好呀

大茶飯，第一道菜，北京片皮黑天鵝

發酵咗足足十個月嘅黑天鵝
終於出現了

睇完圖，大市穿50天線機會大，呢個可能係沈判月，跌就多多反彈乏力，暫時當住熊市都得

咁搞法會唔會滅門

李子兄睇嚟重傷得好緊要

師父又中
半年之約

下

mola mola

隨時就會郁手
師父中！

正常丫, 十月懷胎嘛

樓王睇咁淡？

滅我唔到，就算真係熊咗，今年仍保住大部份利潤，細注嘅咪輸返啲出嚟

我最多入多手12同等日清，氣氛唔好仲有平嘢執，跟手收住息等

我不打了 投降！投降呀！

我會冇心機玩，月供Reits/公用，唔再上水

285、283恆牛我都走咗

短期形勢不利，最差做一次深度調整去返28200磨一輪再上

現時做淡唔係做好唔係，不如靠邊站，買股嘅咪搵防守性高，有息派嘅擺住先

再講一次，未必係見頂入熊，不過暫時當住熊市咁操作，我堅持呢轉牛市未完嘅，農曆新年前再睇吓點

媽 我聽日就入熊 燈番升佢

諗緊呢個星期揾日反彈出埋隻蝕本貨，換馬

輸到仆街心灰意冷

冇錢轉身

小心 輸太多就玩細注D/唔玩

唔係師父開淡倉，噚日我就沽細期，仲有幾皮嘢，唔入錢都夠玩一張

沈判月

You better not call
You better not cry
Better not put
And standing aside
Louie Sham is coming to town

師父加埋全燈師cal
救命啊

DKLM，日本跌0.35%，上證跌0.17%，歐洲三傻又冇事，港女可以跌1%

大戶要你跌, 你冇得唔跌

on 9 到一個點，如果冇散戶，大戶自己打交？

如果唔係提早係上30000點時停手，仲重注搏而家肯定輸十皮八皮，跌三幾千就當幫師父執葯

根本主要係700領跌

根本24000-30000果陣都係QQ帶上，而家跌自然係佢帶啦

香港股市
世紀騙局

咁係咪要跟師傅做淡

FRED巴

早離場嘅結局都唔係我當初諗咁差

呢幾日老美我靠隻MMM開飯，隻死人V真係激撚死

騰指，無計

呢隻嘢今日仲有鳩硬出嚟開post，邊會380係底，370都未必係，入熊證隨時又拉上再落過，唔玩最穩陣

已經輸皮幾了
冇止賺真後悔

我唔玩咗好耐，點知佢升到你唔信，400時追入牛，上到440食咗啲再落返再死埋，已經唔知道可以做咩，升又冇我份跌又跌得金

我都堅信牛市未完
堅守每一股

V都叫有一日逃生門走
發現轉勢 最好打咗佢 遲啲先買
除非本身你有唔少現金
可以做到逢跌$5溝貨
v基本面係靚 本質都冇變過
可惜短期科技股波動
令大家動搖咗

2888=銀行界992

邊有380血肉長城吖，5嘅血肉長城一定強過700，有息兼有感情，當年都頂唔順，細佬40蚊以為底，原來下面仲有地下室，不過最後都贏返

得幾十股
放係到算

高息真係易挨好多

七兄

沉迷A股
倒錢落海

條褲係間條

380有買盤係為聽日再跌提供空間

我睇右邊黑絲中女

我唔明V科乜鬼野技...

5唔怕，有買貴冇買錯呢句野我一直冇變過睇法

我成手正股就係等最瘋狂嘅時候先食

唔敢用老母老本去買住
等落啲先

282嘅話
QQ一定低過370

夜期

斷崖式下跌#

標題又中 聽日286見

12月係咪沈判月

師傅係咪講咗而家係牛市，幾多點係支持位
點解日日跌唔停

恒指月線
11月上影線
12月唔撚洗講啦

年尾埋數

沈大戶

但道期升

有撚用咩！
NASDAQ=QQ=HSI

道指已經脫離左現實,可以無視佢

巴打平安牛走哂未？

直落18000

港女已經脫離左現實,可以無視佢

世界冇希望，人類要滅亡

戒煙失眠好難頂
做trade都急燥曬

我發覺自己自己真係唔識買熊。琴日上晝入左熊擺過夜，居然今早就放左，賺少左成皮
反而D蝕本牛仲hold緊。明知自己買熊黎做對沖，但係完全唔知點解自己會咁做。今個星期放哂D牛算了，靠邊站

得香港亡，道指直指30000點，恆指？無人識你喎

大戶真係要殺到無人買牛先肯再上

我上星期高位大手熊，走左仲想博彈之後輸突

唔走食緊過千點

上影線都唔係問題，放量，即係資金其實一路高點走，同700比較吓就知

夜期咁早就咁既樣

冇人再講劈炮炒700牛搵食喇啩 ?

唔好教人依d野！有d師弟可能連大升市都賺唔到錢，先學行再學走！

個人睇法，我覺得就算炒市熊市做淡都唔易，難過好市

我們同聲晚禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

我都覺
2015大插
但係個市反抗
我都唔敢大手買一堆熊過夜

又要我講當年喇，當年係2018⋯⋯⋯⋯⋯⋯我輸晒成副身家！

升市揸正股就可以賺錢，跌市就要玩衍生/期，都唔同層次。

打錯字2008

跌市交投少，好難開單邊嘅，多數時間呆滯，突然又升幾日咁，除咗睇啱大方向仲要定力夠，加埋本多揸長

加料邪吓呢條粉皮先

呢期日日千億，佢業績計成交量，唔係升或跌喎，輸錢都收手續費嘅

2017我注定贏唔到幾多錢
我等2018-2019年
美國衰弱 中國崛起時
我先再慢慢贏過
信師父 冇痛苦！

跌市實縮，成交量我印象中2百億附近都試過，問題係依家唔確定係真入熊一，分分鐘入去就瀨嘢，牛熊有打靶，不如炒市沽期指，反正真係轆落去實有大跌千點一日嘅，唔令到市場冇晒信心離場未入熊

沽期指佢抽一抽都蝕好甘

本多終勝就係咁嚟，方向冇錯捱到價實得，不過炒賣邊有百份百理性，實出錯

其實真係唔知跌乜? 跌返700升上去嘅指數水份?

師父: 發酵緊, 講左好耐

師父：騰遜下年要有6倍增長先值依家呢個價

睇返今朝師傅係77台既講法

佢同兩個財演都係覺得年尾D基金獲利沽貨,埋單計數放年假
基金會揸返D BETA細D既股票 沽出D估值高既股票 所以700呢類股票沽盤好多
基金唔會12月先同你搏命

所以黎緊個方向應該係明年1月第2個星期開始明朗

交數明嘅，呢個我都咁諗，不過呢輪忍手為高

無三點九

【股壇串到盡】醫生與我（沈大師）（第153期）

2017-12-5 19:30:19

今期「股壇串到盡」諗咗兩個題目俾羅尚沛，一個係「A股」，另一個題目係「醫生」。其實第二個題目雖然係近期熱話，但又太敏感，斷估佢唔會揀。點知條友仔真係要睇醫生，咁無辦法，唯有就一齊去講醫生吧！但老實講，呢啲咁嘅話題，背後私底下談論就有，有邊個夠膽公開地說三道四呢？

87年入行，第一次聽到有所謂「公司醫生」一詞。感冒睇普通科醫生、牙痛睇牙科醫生、眼痛睇眼科醫生，公司出事就要靠公司醫生去救。當年最為人樂道的公司醫生，就是韋理（Bill Willie），佢最為人樂道的，就是挽救瀕臨倒閉的和記洋行，再將其與黃埔船塢合併，成立和記黃埔。公司醫生當然不是醫生，而是商管及財務高手，主要工作是為企業救亡，重新建立價值。

財務高手被稱為「醫生」，在下又見過真正「醫生」扮做企管事家。初入行之時，公司派我去服務一位客人，此君姓程，在間外資行做投資顧問，一見面就自稱Dr. Ching。你知喇，初出茅廬，見到佢在外資行做，又要人叫佢做Dr.，自然會覺得佢一定係商管博士之類。後來得知，原來佢真係醫生，係Doctor，唔係博士。佢要其他人叫佢Doctor Ching，並沒有假冒，只是你地誤會啫，問你服未？自此之後我每逢認識自稱Doctor之人，一定會問清楚，呢位Doctor係「醫生」定係「博士」。「醫生」係醫人叻過玩財技，金融博士就應該投資叻過打救人。若然撈埋一齊，就好容易出事！

過去咁多年，有不少客人真的是做醫生的，佢地在投資方面是兩個極端。大部分醫生客都是頗為保守的，最重要是安全至上。但有部分就進取到令我自己也自愧不如。佢哋乜嘢投機活動都啱，股票、外匯、期指、窩輪 ⋯⋯。總之越是大上大落就越啱佢胃口。

猩猩

陰謀論如同內幕。信唔信都無用。因為無你份知。

其實700跌左咁多日都只係跌到一個月前既價位，即係一個月前買都暫時未駛蝕。蝕到爬係度都係高追左牛果班（包括我） 。諷刺既係，我全部正股，以今日收市價計，全部都未駛蝕。

重拾升浪既話我第一時間用黃頁顫住佢個肚大大力用鎚仔打落去

Santa Claus Rally

屌那聲，聖誕歌都有師父

Shum's making a list
And shum it for twice;
Gonna give bless to fundman all night
Louie Shum is coming to town

Shum warns you but you're bull-ing
He shums to make you awake
He knows if you've got bear or call
Will have nothing at the end !

靠邊站英文原來係Standing aside

823睇落仲頂得住
師父放我地一馬啦
好多棍呀

用于一本黃頭
用一頁黃頁好啦

師父，你收手啦

我想問問，2018年，升勢繼續的話，係咪照用返張阻力圖？定開過張新？

想問天
你在哪裡

天崩了

近期防守股比人搶貴哂 睇路

呢隻有冇得SH

一開始我聰明
結束我聰明
聰明得幾乎都毀掉了我自己

想問天
問大地

或者是迷信問問宿命

823正股穩陣既 佢收皮果時我地生活洗費都應該低左好多

宜家變支持位圖
大佬係8500

放棄所有
拋下所有

讓我飄流在安靜的夜夜空裡

ifc見

1038仲係低位徘徊緊

我唔玩啦師父

好難出手 個市咁衰

升番啦冇事啦

師父平生最痛恨領展，而家話睇好，想整死黃國英，佢老人家面子何在呀？

好 我再報倉

我個倉得番一樣嘢

我唔信沈到我

等睇美金爆升

我搞緊過檔去IB
唔賣貨那有錢

低位屈番上2百點, 好波

夜
聽早最後逃生門...

想同有mon post既banker講句:
食屎啦你

淡友上風都要被夾，點玩

咁玩落去乜都殺晒

熊市買熊chok到暈，冇牛市買牛咁順

點呀

今日英國王上策略王做節目，主持比位佢寸cfu，佢都冇寸，睇黎怕左師父

升定跌啊屌你老味

朝早爺閪跌，夜晚老美升，點玩呀？

沽空港女, 買美股

納Dee企穩 股王聽日應該無咁震掛

嘩有聲既真係
師父常在我身邊

你玩到方寸大亂，你子兄，收一收手先，休息下。真心

根本唔關納dee事...
夜期走勢被美股影響, 但聽早又一野插都唔奇

今期開個咁標題。

沈判在眼前係短暫回定長跌呢？

823 賣左資產之後會唔會搞到個可分派收入減少左？

應該會 冇記錯係少9%左右
不過市場預期佢會回購 升返個息率

\|/

CFU
卡數月尾到期
求你大顯神通

收手啦師父

今日又跌過，好撚彩尋晚尾市平左張好倉佢，唔係又要一開波輸過百點

CFU 幾時先洗一次老西？

嘩尾市插得咁急

: 師父求下你放過沈門
俾條生路我地行下

日經

又黎沈判週 師父我唔敢啦

\|/ cfu今年終於輪到你威

我們同聲早禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

沈門!

話之件衫臭撚過坑渠佢都唔會拎去洗！！！訓覺都著住佢！！！

可以愈臭威力愈勁

屌你老味700高開

你永遠不知道勁假時段咩玩法

385去380前後2分鐘 痴撚線

\|/
好想今個月快啲過，冇眼睇
有冇人可以扑暈我

好後悔call恆生母公司, 浪費時間值
唔跌都輸緊幾舊

灰左，$376

大 __好邪

間野太垃圾
狗也不想提

噢 沈振盈托熊歸家 我阿媽話幾貴架
噢 沈振盈托熊歸家 放系廳度閃閃吓
沈振盈的西裝幾臭架 我阿爸貪佢夠燈咋
噢 沈振盈托熊歸家 放系廳度幾靚架
噢 沈振盈托熊歸家 放系廳度閃閃吓
沈振盈燈氣飄飄吓 發酵泡沫爆快落下
噢 沈振盈托熊歸家 放系廳度幾醒架

你個名

今年唔通係聖誕鐘買恆熊

雖然係教會，但係幾好笑，放喺廳度閃閃下好有畫面，好撚想中爆啲熊

邊間教會

最子兄，睇嚟我同你要收下口，唔好再屌港女。而家因為美國#metoo風氣，同呂xx 事件，出面婦權好西利

夜期入貨真係撚狗

師兄間教會好勁

700冇水花殺牛系列

700見紅，開始插水

大家都係雞不用分那麼細啦

沈門 Shummen

跌市就想改下歌詞自娛下

向370 出發

師父餐飯有著落

一定會

反正咁近bb 底，同50天線，無理由唔穿

黃國英：執行紀律 減倉避風頭 (00:05)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，就算有信念，當整體組合價值輸到某一個水平的話，就一定要執行紀律，減倉降低風險，避免因為太過固執，一個失誤就一沉不起。

今次大換貨，在2014年3月及上年底都出現過，沒有一四年那麼傷，發揮卻差過上一年，可能是債價不算太弱，美元又乏力，被這些大走勢左右了判斷。即使認定後市未必太差，但不可以執迷不悔，兼且又逼近牛證重倉區，隨時再來一次死亡漩渦，所以一定要等走勢改善之後才算。

自己減倉的策略，是贏錢輸錢一齊減，而並不是傳統汰弱留強的做法。天下大亂，一切緣於稅改，市場原本根據公司能力將股票定價，忽然之間改為看是否受惠於政策。

這個變化未必太長久，加上又有先例可援。萬一定價重回正道，強弱再次互易，屆時就真正左一巴右一巴，所以一方面棄守部分新經濟股以避免負磅太重，另一方面則趁高鎖定舊經濟股的利潤，防止打回原形的風險。

避一避風頭之下，手上現金忽然大增，不過這個只會是短暫現象。表面上年近歲晚大家趕住收爐，但以近期市況波動，情緒變化可以很快。難得出現一個催化劑，打破了市場的平衡，職業玩家必定有如嗜血的野獸，希望可以從中取利，而就算原本想收工，風高浪急也會被迫反應，所以不能因為假期將至而鬆懈，隨時又要轉身再投入。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

英國黃帝都要避一避

逢高加沽!!!

要放假啦 加埋唔夠師傅玩 自動收皮

日日公然食大肉腸, 傷風敗德

仆街上證

大師贏左啦 勁呀

上證穿3300, 大家坐穩

上證

現在全玩完了

上證忽然穿左

我墮入熊網 你卻在網外看 始終不釋放
你笑笑看看我 像是望著獵物 我心已傷
我墮入熊網 你卻在網外看 始終不釋放
恨 愛 心中激盪
這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

支那=那支

領導已走

港女自high？

最活躍港股有聯想, 不過做係控股

992跌到4.37

想點呀，到底想點呀

各位我飛日本了
滿倉失蹤四個鐘好似仲衰過過夜

無分別

爺閪穿33

冇眼睇了

沽左大期，準備飛了

Cfu 又包尾

\|/師父唔好玩喇，救下師兄弟門先

有冇人知師父今日著邊套西裝?

應該都唔換嫁喇

第二層皮膚

又係升少少跌多多格

港女難得唔跌窩

全都玩完了

冇玩開唔比意見，sor

spdr金ETF2840既對家係咩？

大家俾d信心大師

繼續去美帝亞馬遜買嘢，唔睇

不啦，唔玩開冇研究

買咗7嚿幾水嘢，連運費，師父條數要找

我上次唔小心入左amazon prime 收左我10美金，好彩有得退！
美國買野幾好，咩都可以退錢！

Put 黃金

睇黎港女頂唔到幾耐

睇個樣應該會升

又落嚕

沈判月

期指識唔識低水

嘩啱啱先得閒睇....港女

低過好番高番, 真係

唔轉番低水都係無運行

點解咁on 9
175冇啦啦跌7%，又打咗

點解咁近
我今朝都止左175牛

正股7%唔少

700.175呢兩隻都未玩過 升到痴線

呢幾日充分運用師傅靠邊站大法

會唔會係偷偷地開緊好倉
有無高見

175係今日先黎料, 前幾日抗跌力都好好

冇錢翻身了

由急升到3萬點個陣一直高水到依家

所以我寧願玩輪

我成手正股咁樣跌法都覺得肉痛
呢啲位先做對沖又太on9

700
175
輪住爆

2382已經打回原形

應該就夠期彈一彈, 之後再升再跌都好, 俾機會黎啦師父

286就到啦

師父同船 下一句係?

錢如噴泉

快啲殺 快啲升

唔通真係全部資金走撚晒去老美

175一個鐘多啲就咁撚多成交...

幅圖衰哂啦

換股跌咋

痴撚線, 舜仔破地獄咁跌...148放曬望番宜家真係嚇死人

加唔加都唔重要了, 師父控制大局

會唔會穿100

股災了

有D誇wo, 呢個鐘連一個似樣少少既反彈都冇, 狂插200點

高位回咗千五，牛仔死晒

好大成交添

師父熄不過千已經再次被破

減門

滅

已經高位計差唔多1600-1700點啦

清埋1585輸3400 ，留返現金等

唔通沈門今次難逃滅門一劫?

買7300／7388 是咪不智？

見到一陣跌唔落一揸期就跌過百點
28790, 宜家坐撚左o係度

50天線穿鳩埋,唔沽都唔好渣

港女me你老母too
人跌你又me too

升又冇份

286準備再見

地獄列車

瑞聲吉利死路一條

呢隻摸頂，本來贏幾舊冇走變輸，咁嘅環境減少啲防守力差股票留現金，等機會好過

仲有4隻股票

死撚左啦

V師兄都受傷

係咪要買熊

等見285

師傅又贏

咁嘅樣，唔當熊市都唔得

A股正一垃圾嚟
屌你

快d插落370殺哂d牛之後好反彈啦

早幾日淨係沽QQ
依家乜撚都死

習總下令要壓股市，禁止內地資金投資海外

師傅一早講左啦，係你哋唔聽師傅的教誨

利潤仲有，輸返6000到，呢啲環境強國股票全走，而家嘅都係香港公司股票

好彩及早離場

師傅祝祝左700 ?

聖物圖下一個支持28500

凡跌市咁上下就如師父講，強國公司就有公司做假數消息

要信師父

投降唔玩

天敵，沽到落300

睇到正股好肉痛

【實戰理論】認清港股下跌之原因（沈振盈）（DEC 06）

2017-12-6 10:24:10

美股真的在通過稅改方案之後，出現反高潮。星期一晚先升後回，道指由升逾300點到最終只得58點升幅。而昨晚道指也是一樣先升後回，下跌109點，連星期一謹餘的數十點升幅也消耗埋。納指及標普指數更加不用提，星期一晚已即日轉升為跌，特別是納指，科技股所受的沽壓不輕。沽壓大的原因很簡單，炒過龍、升得多、升得過份。科技股大部份都是估值超高、超貴，但卻能夠引到散戶高位去追貨、接火棒，股價大跌也是應該的。

港股方面，走勢繼續疲弱，恆指在不經不覺間，形成了下跌軌，逐步回試50天線水平。而股王騰訊（）亦跌破了380元關口，繼續向350-360元的目標邁進。近期強勢重磅股走勢逆轉，變成了弱勢股，直接拖累了恆指的走勢。而重磅落後股匯控（），雖有北水大舉流入，股價也只是微升而已，顯得獨力難支。

對於近期港股的跌勢，市場的看法仍然樂觀，覺得這只是基金放假，或者是鎖定利潤而已。似乎市場對一些早已存在着的危機及負面因素，仍然是不知不覺，不當作是一回事。港匯疲弱、港元拆息連番抽升、內地資金抽緊、內地去槓桿、中央嚴繄監控及規範金融產品等，其實才是港股走弱的主要原因。

收嗲啦五毛

勁！全年賺左幾多？

cfu 又講完冇講，即係典呀 mola

終於比佢扑中，聖誕節原來係沈誕節

轟炸機又出動啦

穿咗

又係時候唱聖詩

師父上左77台，仲係間條猛料呀，屌

嘩

師父已經熊霸天下

唔好再笑992喇
當日992同今日恆指一撚樣

痴線，日日跌

Molamola

大戶正仆街，老美日日升

好友應當悔改

有處女都唔硬

岩岩係咪師父講既㩒制

宜家唔係外傷, 用繃帶都冇用
係內出血

700已穿1吓370，再穿多吓確定不斷尋底，同穿390一樣

Btw，師父老閪唔換衫，要著晒成個12月

希望期指28345係今個月最低位...再低就去番原野支持位...

屌 唔撚洗衫既

誰又騎著那熊車飛過 (背景:叫師父)
忘掉投下那淡倉給我
凝視那淡倉 只有今晚最光最亮
卻照亮我的好倉

誰又能善心救一救我 (背景:叫師父)
由牛上來驗證我幸福過
頭上那淡倉 想要棲息我肩膊上
到最後也別去麼....

呢排我地環保啲(輸到冇錢用新野)

唔玩喇 比返d錢我

直插無水花

cfu又中

間條西裝就黎同佢既皮膚融合

師父話美股科技股轉勢訊號明顯，強國去槓桿，後市不樂觀

說A中A

師兄 你都幾多作品

留得青山在 那怕冇柴燒

大家要係股海努力生存呀！

沈門係唔會滅門，我會拼盡一生同師父搏鬥！

大家暫避下先，我地定會戰勝歸來！

緊記！

跌市要搵野調劑下

師傅件衫其實係唔係提我地幾時先跌完架, 佢用心良苦啦

Yes，邊會咁易

大師兄

大師兄!!!

威足兩個禮拜

今日低位已見, 唔洗擔心啦

大師兄呀, 我地好多人傷勢嚴重呀

唔好亂講呀

近排輸到仆街，今日插一插隻牛又打左把，靠邊站算

隻qq都就打把

大師兄出來振軍心

師父頭先都係咁講，話見左低位，但係升返百幾點又可能反彈完

師父話平保升多咗嘅要交返出嚟

已經cut咗，怕撚咗個市

大師兄快d返來救沈門呀

大師兄 特地上水

平保下個支持位係70.8

qq彈返10蚊得唔得

殺牛真係做得好出面

大師兄顯靈定軍心!!!

師父件衫隔住個MON都聞到臭

依家要托高個市冇乜板塊可做，會藉口加息拆息賺多咗炒匯豐、恆生同中銀，不過消息已經炒過，太高位就要小心

屌你顯靈，大吉利是

等睇鳩頭唔駛12點就出午間教路串串貢

今轉可能會落兩萬六，頂唔嘅可先行暫避。

你唔係入黎定軍心架咩？

ps:吉倉

26000買落嘅正股點處理好
縮咗水
唔想無晒profit

大師兄出來振軍心, 吉倉等師父指示 \|/

第一站我睇28000-28200

師父揀put新雄雞

呢期說A中A 怕怕

大師兄
渣正股388 2318 0005 1299 駛唔駛都避一避

定係牛仔避一避

師父淡倉全面進場，揀港交所熊証69885

如果落26000, 你呢D全部指數成份股, 一定跌.....

牛仔應該要收檔啦...

無咩變動，我睇長缐，幾千點波幅預咗，只係提醒鍾意短炒嘅手足，（真係落兩萬六就再入）

師父而家寸到報倉，put 邊隻就嬴邊隻

牛仔可避一避，正股可以揸住，其實我都係鳩估啫。

應唔應該入恆熊

減倉吧啦

大師兄 823正股揸唔揸好?

大茶飯係咪煮好啦?

聖物圖下一個支持係282

今日竟然係700同恆母頂撚住個市

走咗1211未，今日車股

師傅不愧師傅，猶如先知

師父:

We wish you a Merry Christmas;
We wish you a Merry Christmas;
We wish you a Merry Christmas and a Happy 沈判

幅圖宜家要倒轉黎睇

我覺得正股823揸冇所謂，就算蝕都值得揸，除非基本因素改變，佢賣咗啲垃圾冇前景嘅屋邨商場，冇嘢買會回購股份機會大喎

又黎料

屌佢老味跌錢

下期標題係唔係要投降扯白旗

我想畀錢師傅乾洗佢套SUIT

下個標題係，師父、你的貪倉如何?

佢會唔會好似老夫子咁成個衣櫃都係間條西裝褸

下午隨時插多300，大家小心！謹記師傅的教誨，沽就平安

同意！實力股要揸住。
其實仲係大牛市，今次可能調整多d啫，未洗清倉住。

本來賺幾千可以過大海dup 過靚骨，而家蝕幾千聖誕食營多算

師父叫c9 175止蝕，呢啲跌落去冇譜

另一個7蚊接咗中國建材止唔止蝕，師父話止

呢隻就係我係5.5入，6.85係30000點前半個月走晒10萬股

師父好野

仆街回左1700點

不要說了，部份計數已輸6000

唉 有冇性交轉運好介紹

跌停咗啦

大家食埋最後的午餐

我食早餐

已經等變灰 沒左感覺

Santa Shum is coming to town

係陰間好食好住, 大家快啲跳落黎啦

你又唔訓

上次中過175大跌，今次中完都冇感覺

感覺肥佬氣勢強橫，呢輪淡霸天下，究竟要捱幾耐

師父
過咗美帝嘅徒兒無視你兩個幾月
徒兒知錯喇

唔好諗住閃去美帝冇事

師父實捉到你

沈門呢非真係哀鴻片野 鳩頭威力強勁

昇華左做沈判月

兩岸熊聲啼不絕

佢平時去開邊到食飯

港女下站283

唔好再昇華就得啦 徒兒知錯了

28000

晏晝700穿多吓370嘅話，下站340

基金佬重貨區成本低，掟貨唔手軟，開埋淡倉點輸?

掟嘅可能已經冇成本，前面獲利剩低貨尾

食住花生等入貨

今朝286-287附近已cut
休息下先追數
身心俱疲

樓王 你覺唔覺得個標題好撚邪呀

你記住 人地輸足八千點

所以我唔會放棄

一棍✔

條女真係咁差咩，又一嚟料

283xx

2382 - 10%

師父只要熊霸天下，冇用

琴晚仲諗50天線會反彈同無禁易穿，太睇少港女

含指終於低水

幾時先跌完…

cls

2382 跌10%

幾十隻成份股得返1隻1044未紅

500點

恆安做m巾 應該唔會俾人邪死

國家隊真係廢

4仔同豬肉佬灰返

我呢爆炸輪爆到唔想放 好彩少少地玩下，放住等牛四

隻輪仲要得返五十日到期

個女主持成日搞沈門
師兄弟死傷慘重

175 2018 2382仲有幾多可以跌

冇嘢可做，等跌夠，要溝嘅又未到價，10%都未有，冇必要嘥子彈

師父話喺今年邊度上嚟就去返嗰度

逐個板塊洗
388 2318

即係27000？

52 week low
175: 7.020
2018: 65.350
2382: 32.400

現價
175:25.2
2018: 138.1
2382: 112.1

即係要跌
175: 72%
2018: 53%
2382: 71%

700個升肉長城呢

我清曬倉啦

今日輸255K 之前有得賺 太貪心冇止賺 師傳又日日嗌加淡倉

睇黎今日仲未跌完

軍醫

衍生清哂倉，正股長坐

下一步，沈判季

我講12，大市穿27000就大鑊，真熊，不過我估27300止到，9月係月結27584，如果止唔到穿27000，形成下行trend，唔知邊度停再升，可能真要去到大師兄講嘅26000

越講越長

不如快快手穿埋280, 殺埋280啲牛牛佢啦

Eugene就快請師傅食飯

點樣單日輸25萬咁甘...

散仔長城

cfu 突然熄燈

又黎...

大戶咪得

頂住呀

上星期連我都沈
大戶冇人性架

唔係單日啦
上個月21號一路入牛 儲左2球遠牛
今日先放, 蝕160K
仲有 半球近牛 又輸40K
700牛輸40K

加加埋埋255K

清晒貨等師父著返燈先

好多棍呀

又輸緊100點...屌你老母假反彈

有上水，冇事喎

qq牛坐緊廿幾蚊...

我冇留意到佢上水

等師父交左電費先再入市啦
怕同師父同船，唔夠膽沽落去
一間左一巴右一巴

走喇 冇得救住

Eugene餐飯係360定380請?

屌...

700向住肥佬有飯食嘅價格直奔而去...

一諗起老貓嘅700唔返工計劃、同蓉姨話淡定

除左正股真係唔好再等 死港女呢隻雞已經冇人要

360

老貓又輸1478

已經千億成交

我見到自己大時代輸廿萬既歷史重演緊

單日500?

真係完全無支持
下下插到最入

坐下先 我隻輪就走左 今朝有錢汁冇走，依家走冇左二十格

宜家沾唔沾遠牛熊都輸到仆街

啲牛正式死鳩哂！今晚終於有覺好訓

快落啦，去到26000先再入貨

平時維穩咁叻 做咩依家點解唔維

而家反轉睇，當跌到成交量得700億，有機會完成調整，真係沽完，資金入唔入場再睇，開始放大少少就可以細注搏

唔好叫我

但12月交投淡季，都會少啲

屌
9淺1深啦
死港女比人下下轟到咁入

等出年

原來沈門telegram都幾歡樂，因為推得太快平時冇入去睇！

幅恆指圖倒番轉睇其實perfect trend

咁就冚家拎啦

分享下，我地都需要啲歡樂

幾日都係朝早反小小引牛, 下晝就free fall

我呢d輸到冇曬錢既就係歡樂

仲係唔肯回

收市黎多棍大大力

識靠邊站 識一世都唔坐邊隻船
都係一門技術
我喺9月恆指27600時
做咗個聰明嘅決定
改變一生

你玩美國市一樣都被沈判....
好彩你走得快

港女插極都唔見底

努力返工

收市再睇收咩位算

出前一丁銷路激增

好想埋單計數啦

唔好再插啦...子宮都爛撚曬啦...屌你老味...

為咗搞過檔走哂全倉貨
塞翁失馬焉知非福

無錢食出前一丁...但好似福麵都係佢 ..

食出前一丁都無錢轉
要食二手飯，二手香

師父在有線live緊, 著緊間條戰衣好風騷

十二月仲有十幾個工作日, 我都想睇下可以跌幾撚多點

。成功靠邊站避劫

離開幾日等個腦有返啲正能樣先

下一站：100天線 28100
The next station is “I SHUM YOU”

仲插, 好野, 最好單日跌夠一千

睇黎今日又大性交大跌市

六舊

各位兄弟....我到日本了.....

好彩走得快 咪食多成百幾點

你睇下個市

你張大期FAT到

夠啦， 我尋日入隻熊仔已經 50%

好想放

最佳接機禮物

m巾都頂唔住，流血不止

完成操作
61197 set左一穿0.5就清倉
沽張期執緊20k,其實都係勉強補補血...

有冇人有個大概俾我
跌勢未完定係跌定左

師父：喂 你地班徒弟 開得飯啦
仲唔出後裝飯挾餸？

好串

已經cap圖，爆上去會拎返出嚟

冇左brake? 等睇佢車毀人亡

食左先了
執番20k補啲啲其實真係補唔到幾多

師父永遠啱

終於識反彈,死臭西港女

彈上黎比師父沽

師父：呢排好想加多個八點九沈大師環節
教下大家點開市

彈唔夠2分鐘

今日彈少少，聽日又

好友訓撚醒未呀

恆指短期都超賣...希望真係有D力屈番上去先...

如果今日轉燈收市我剪J

RSI唔完全可靠，大把股票得廿幾三十，大市一樣

收市前掂到28600我去訊匯門口叩頭100下

究竟係咪要入熊

邊個地鐵站近

唔撚係大奇蹟日牙

唔係講笑，唔出奇喎

唔好咁衝動呀清

最麻煩係收完聽日又再跌，引牛仲危險

朝早引牛，下就殺牛

已開定新post

沈陣營第六十七期 －冇break會炒車的

留名

十卜ching

冇可能, 港女今日個子宮已經插撚到爛曬

支持

彈完架啦屌你死港女

爺西究竟上唔上33呢

輸六皮

單日唔算
兩個禮拜累積落嘅就好恐怖

你做咩

呢兩星期都輸左成皮

今日個市cls

唉, 好多巴打都傷亡慘重 真心, 仲有本0既留住慢慢追, 唔好心急all in

重貨區285冚家死哂 勉強守得住282

鳩頭呢兩星期棍棍有力, 遲早要佢十倍奉還

棚牙真係

跌6百點果陣直情0撚左咀

今日夠師父交幾個月租

今日夠師父買樓啦

又派兩份test 又輸錢 想性交轉運

慢慢啦.... 跌多陣開始小注牛慢慢追.... 唔急得....

入市

恆指
騰訊
平保
真係雪花各牛...

希望黃埔加租

我地未打大佬！唔可以放棄！

師父串嘴之時 正是我地翻身之時！

仆街一入黎就插左5格 呢隻我28入

河馬咁重翻到身咩

今日唔知有無3.9呢？

跌咁多都冇?

要抹精 成地都係 無時間出

700真係好多老散買
佢今日個跌幅同大市比已經唔算失禮

但血肉長城都唔支持得耐

師傅搵咁多夠買煙啦 留d煙頭比我地得唔得

700 369

師父 你件戰衣又多汗又多

好心拎去乾洗咗先啦

靠班老散頂住

愈臭愈強

唔駛5分鐘又插番100點落去

中曬假反彈...輸死

岩岩見368有條小長城

唉

牛！

睇黎282都要....

港女爆左trend 聽日唔升就股災confirmed

想入熊軍但700啲牛依家同之前極速殺上去一樣
隻隻都遠到呢

師傅神功蓋世，一統江湖

你冷靜下先

冇左祖國香港就咁

成日都中
學師傅落少少注

700 D熊證好低槓桿

想入神牛

模擬倉

今日都咁搏?

其實應該唔可以叫假反彈...係冇及時平...
宜家係向下既趨勢渣期調番轉係逆向操作, 理應有食好食至係

唔好呀你

agree 落袋先係自己

Why?

玩期指冇分好淡, 學習緊

你地可唔可以唔好學人撈底

分分鐘渣都冇呀我話你聽

冷靜啲諗一諗先,分分鐘仲有得插

人地都係

咩都唔做住
修心養性，等自己冷靜下先

唔敢啦 有耐都未到底

好耐無見張圖了

靠邊站

我決定跟你最好 好危險

開住煤氣繼續企

大哥，點做好我去緊IFC啦

我BACK UP左部份大師兄D圖來鼓勵下大家

寧錯過
勿過錯

等

睇唔通唔知點做咪唔好入囉，好簡單
拎住堆CASH點都唔會變廢紙

忍左手
今日咩都無買過

有無大師兄張點解gif

又600

支持圖要出現？

又食6舊

早食左

有得食都好

咁係咪唔好沽

有無師兄熊得切？

得番豬肉股未係跌
Ao會唔會打埋佢落去？

咁多位大佬 小弟自八月mon沈門post 開始接觸窩輪 牛熊 但自知不才 所以一直重倉正股 小量輪。經過今日 想正式入門拜師 可唔可以比小弟入門

利申 已經無錢買992去入門

:runner:🏻:
好啦又到三點九沈大師時間
咁呢今日進一步連50天線都失守打到28300哩d位
今日成交好大 跌嘅幅度都好大
個別d股 特別係北水股大媽股似乎都有洗倉格局
主要都係之前講嘅原因 大陸資金1鍊斷斷地
所以要小心壓落嚟個力唔野少 小心
我覺得個市未調整完 中間會有反彈嘅但反彈力量唔多囉
小心個市進一步試落27800 28000哩d力

583

已經清左9成倉, 得番少量正股同遠價SP, 期指應該要冷靜下唔做任何野住, 輸太多個人急曬
宜家清左好多個心定好多
呢個沈判雙周冇左2皮, 好波好波, 貪字得個貧

感覺上守唔住了就黎
又黎收市前十分鐘最後一棍？

thx

THX

留低J圖 你就係沈門人

琴日試左, 跟住已經跳左落去

改名做 訊匯不及掩耳 先

53分 大家有咩即日嘅 就好放了

ww3

DL

天下訊功 唯匯不破

如果係WW3 拎現金都沒用 要拎午餐肉

DL收市,玩撚完

多謝萬里巴 小弟成部電腦得依三張似j圖

call牛餐肉

天下訊功 無騰不破 唯匯不破

唔合格，拒絕入門申請

真係你個名了

清倉，輸60k

唔洗多謝我 你要多謝既係師傅

空倉？

得返倉底貨5仔

大家一齊估下收市後10分鐘700仲要插幾多

買邊隻輸

空倉了
兩星期合共輸廿萬

今星期穿28000應該唔成問題

最後嗰張三師兄啱，不過要搵梁國雄議員

又-600

買call 好采係期權

5仔

期指要跌破700點...

62買，踢左幾次肥佬落船

CALL先蝕得快...我今個月LC蝕番之前幾個月SP賺番黎既

師父！幾時收手呀

臨收市好有衝動call 388...
最後忍左手

如果係期指...我諗咩都冇哂

405用咗9日升上去1日落返晒

-620.74

還我血汗錢

Me2
今次堅傷

年頭個價, 我諗左好撚耐買唔買我好記得

怕了 訓陣先

有無師兄弟put咗？食哂六百幾點？

始終睇好會穩住上，700倒台，佢頂住

有個師兄沽左張大期

27800先再睇

fat fat

我都係...但點都唔GUR嫁啦, 諗住聖誕節豪D洗宜家唔洗諗...

空倉左十日
準備好同師傅拎啲洗費用

700 366

有信心 加油！

靠邊站係最高境界

一日十蚊，個零月就清盤

CFU 360餐飯叫糊

呢位師兄先係大師傅
唔亂博就係贏

人地Eugene 頭先話364都投降當師父贏

cfu呢舖飛機可以打幾耐

師父真係好準

2017打2007飛機 2017應該打到2027

期指仲跌緊...冇停過

今日同佢同船既話有700點食

淡勢已成

fatfat

唔通真係轉勢？

仲諗住師父包我去旅行

師傅都未確認